[An/iOS] Super Gundam Royal (9) 2周年抽00q

官網：
巴哈：
片：

官方WIKI：
官方WIKI 咩都有得睇 睇完都唔知先問啦好唔好?

賺錢大法

圧倒的に資金がたりないこのゲーム
ガチャで出た星２機体なんかをそのまま売れば2000～3000Gくらいしかならないが
レベル10くらいまで強化してから売れば30000Gくらいで売れる！！
星２の強化素材で強化→販売→稼いだ資金で部隊強化☆««
これが基本的な資金稼ぎ～
知らない方のために一応小ネタです(*^^*)

在別的網站看到的.
就大概把2星的機體練到10等再賣掉會有3萬
平常1等時賣掉只有2000~3000元

一部2星機體練到10等用4塊中晶片就可以了,大概花8040元 (非EX機體)
賺2萬多~~~還沒改回來時把錢好好賺一筆吧
FORM巴哈

順帶一提
打人肥機肥同錢既特別關出現時間：
每日香港時間 (括號為日本時間)好似係
06:00-08:00 (07:00-09:00)
10:00-12:00 (11:00-13:00)
19:00-21:00 (20:00-22:00）

Lm
刷ooq超發刷到我傻.......仲差六粒

新手需知

屬性關係：
射>格>機>射
攻與防則互剋
屬性相剋 剋人=攻擊力120% 被剋=攻擊力*80%
3星機<4星機<3星機EX<四星機EX

抽卡需知：
25石一抽
跟指示做既第1次必中4星
一定係劍西(機)/獨角(射)/RX782(格)/Wing(攻)/閃光(格)
以上3款必中其一 用落差唔多
第2次(你自己自由控制下去抽 先叫首抽!)

常見問題:
Q: 抽咩機(pool)好?
答: 當前event既4星機, 會有加乘, 抽中開心仔

Q: 抽唔中又難打點算?
答: 3星頂住先, 記住最好EX, 只要用同系列既機都會有加乘

Q: 首抽邊部好?
答: 有愛或者果一期既活動主打行先, 不過唔太建議5寶起手

不太建議瘋狂放閃

lm

咁快廿幾粒

防屬士氣高揚🤔心郁郁
不過冇得刷超發動

十連又過去
中風留名

750又落海

我明

點解無得刷？

00v

如果開技有buff 果d, 你地會唔會等佢有 攻擊up個字先再郁其餘d機？

example
1 第一部有全體攻擊up既技， 開完之後等佢個全體紅字 “攻擊up”左， 先郁第二部機去攻擊？

會
唔知有冇用

00r 舊野一隻

留名
1000石射曬落海，00Q

舊關好正
哈姆示愛果關個map 係心形

舊野都想要
我無
想要須佐

仲有排刷先有渣古頭Z

二週年出呢種pool🤔

睇番上年一週年
第一個星期一出格月光蝶+轉轉轉wing zero
係週年紀念pool黎

兩週年都有紀念pool

同求須佐，但唔再抽呢個pool la
等下半戰活動

我想ALL IN呀, 2周年係咪冇超熱源祭

我估都要等月尾

抽左10連+2下 睇黎我都要收收手

笨大好撚狗
出埋d舊機
熱源呢屌

想all in 00q，但係又想睇有無超熱源、有無新野
笨大會唔會狗到完左00q先出超熱？

熱源通常都係星期五

八月先出過超熱機
九月超熱人，
唔知2週年佢會點屈錢

以下活動已過， 唔洗FF

Auto好似都識buff技出先
但冇查證早嗰零點幾秒夠唔夠buff其他機

仲要係嗰個月第二個活動下半part嗰個星期五

姐係27/10

應該係今個星期五😅😅

其實唔知
月尾先出都唔出其

唔係第一個星期五熱人
最尾一個星期五熱源咩

岩岩先出完超熱人

所以應該27號

可能真係會下架00q先出熱源
鳩估今個星期五出熱源特別篇先

下星期先正式熱源祭

忍唔住抽多左三下...

好想抽中剎那

好想中哈雷仔架防機

講完忍唔到手就抽
仲要中2隻

恭喜
但呢隻淨係用00q先用得晒d技
之前兩隻好用d

00q我早排都抽到

really play all

會唔會出埋外星人樣撘ELSQ

繼續儲石等熱源 生活真寫意

你點拎z渣古頭？

終於刷完超發動，肝到呢

完成100個部隊司令

點樣睇到完成數目？

頂個到
係咁升人機儲夠

00q 個2技 如果同射古辛一樣就正

依家個2技流流地

係 仲1516緊升唔升佢好 型係好型 但實用性好似麻麻

送咁多水晶， 升咪升囉

我覺得00v正過00q

升左 ，有愛實升
係可惜姐 寧願要回5000血

冇升
因為抽唔到

你衝多十個就又有250石

衝到死

過多十日咪搞掂

唔知佢連續日數login去到幾多日
呢家已經過左3日

我都衝到Z渣古了

以前超boss分換哂一星料嚟解司令任日子有功

係無專之外， 其實算好用， 必暈+sp回
有zz超發動就仲正

而家八十幾，即衝

tips: LS技可以打射exia刷

頂 有
嗰陣換左攻屬機屬
之後中左覺醒ZZ
兩個屬都撞中左

幾時先有2周年蛋池 唔係真係月尾下化

應該10月27

已射

仲可以刷埋超發動

有個問題想問下, 呢個昇射EXIA LS技係咪只會開到LV 1 既技, 我刷極都係開得LV1 既技

係，因為佢LS屬type C

OO大愛，ooq同raphael都已入手，獄天妖天，我黎喇！準備課金。比ij池食哂d石

00q 拉菲都入晒手
抽左幾多？

今日係咪有活動

33連

唔怪得你中到
我係你既一半 所以得一隻00q

我係你既一倍
都仲未見到條毛

隻電池人仔幾勁
勁在全部同Series就開到技

不過首先要中到一隻機

齊哂 收工

一個大跳中獄天
好撚型招技

呢度抽左3000石

抽防00V個pool
一抽超熱源感應
防強人

呢兩部野既實用性高唔高

Log off 果部打超boss 有buff
阿里路亞 招技極大 （之後會入隊）
兩部都有命中力buff
前者收藏 後者入隊

好SAD

感覺星期五會復刻熱源完美Nu Gundam

金抽左10000點，中兩獄天一墮天一sentinel z 一四星炮im(里隻單抽）一wing
六金算好運。
係唔中妖天.......
獄天食左中1.7ls
天人隊三缺一屌佢老母

熱源特別篇？係就重出完美自護喇，仲要開埋ls，我有六部.......

官網好多人嫌00 4部機出得唔勁

其實突自無正都係唔勁得去邊姐⋯
不過00q真係最失望，又130sp 招二技又鳩流

邊隻係完美nu?

單純活動打BOSS機 可以話無實用性 純粹為愛而抽
要實用始終要等到出熱源版

剎那會唔會出5星

This one

食滿左超發都唔差，個人認開放五星人物雙倍sp後，加狀態二技配合打超boss活動機debuff超boss可防，可以有好可觀傷害。

點解我打超BOSS有D友可以轟落去廿幾萬, 我剩係打得6~8萬

有時係累計傷害黎，姐係兩三個回合加埋。當然，活動機有時開技打波士可以去到一下十幾萬。我隻ls1.7倍及加攻350既exia係boss debuff左防加不快感全開然後暴擊最過打190000

嚴格黎講佢唔係完美nu
係雙浮炮nu
人稱dff

因為開哂減防人技加埋隻超boss自己減防
再出大招就可以一turn三部加埋扣廿幾三十萬

如果你有機食到1.9倍damage嘅LS兼開到嗰陣
淨係呢部機一turn打廿萬都可以

復刻CCA-MSV阿寶未

你見d友扣的數， 其實係其他人打緊， 唔係一個

邊有咁快

因為同日復刻馬沙event

你講得啱
一時諗唔到點叫佢好😂😂

Nu 原本都有腳

Lock off 機出技好靚
打超boss 冇用，浪費時間，其他人可能打多一turn

嚴格黎講可以叫完美nu既只有hi nu

新池

屌你苯大，唔出哈姆機池

無那那出zz
係咪有古怪

星期六日 ZZ故事半氣嘛

留名

兩隻都無乜特別....
有年度超熱投票
已投fauc

又UC
悶唔悶啲

我要lupus rex呀

你有姐 我無呀
仲要抽中埋限kfc當然要投fauc

熱源巴巴勁唔勁其實

我一隻都冇
我UC係得最舊既格個隻 純粹係見得太多審美疲勞

比起完自輸少少,但都係一流攻機 如果有攻隊長隻三明就識飛

攻屬果隻古董都冇？

一瞬間以為講緊綠光
係咪霰彈炮全體技嗰隻？

屌呀原來送5星人只係分三個時段俾你填問卷
只會送一個
我見自己未擁有過四星基魔就揀左要基魔
轉頭中左熱人基魔而家擺左喺度

攻屬係uc mode uc gundam
應該係人都有...

新手前2日見有00Q開始刷首抽
刷左2日除左一開始FIX死個抽之外都未試過抽到超熱源 好難撚刷
想問下係咪一定要DEL GAME再DOWN?
同埋重有冇咩秘訣 宜家起手佢送既銀珠得61粒剩係抽到2下

做咩刷00q做首抽
刷超熱源d機幫你快d上手
超熱源d機差極有個譜

本身鍾意00 定係轉移去00R?
我琴日定前日見張圖遲下好似出00ELS 所以想快D開始定

俾少少錢淘個 8000石up 既帳

如果有愛 就留00q個 ac
呢個星期係咁刷 準備黎緊個熱源啦
2周年應該出好野

佢叫人投票即係唔會出新機?

應該會依照投票意向整隻新既
但好似係年尾既事

屌丫 一樣啊巴打
揀完基魔 果頭公佈熱人

早知揀傻子那

我本身對基魔好有愛，亦都有幾隻基魔
但佢送嗰隻真係揀唔落手
最愛揀咗傻子那

終於有得換5星覺醒人料

佢送果幾隻舊人除左基拉外全部有 結果選左基拉諗住等佢出覺醒料果陣再進 結果上次超熱人中左2隻熱基拉

都係升新個隻送人

me3
早知要傻那
佢乜type機都有

彩咭唔知點拎

應該同5星進化石一樣要換

分分鐘5*晶同卡一樣要肝超boss .....

110萬 x2

聽日熱源 els招技幾正
仲有射獨角同新安

必暈獨角先岩
但每日有一次免費抽熱源同課金補底有4次 3送1

下面一堆無料咩意思
唔會係免費抽下話

Els剎那

吖睇得明了
每日一免費抽
即係有3次免費單抽
G幣11連你抽一次佢送多次
最多4次

真係00玩哂

每日一次免費抽熱源
3次課金抽送一次 4次都補底

佢會唔會27/10開多個超熱源POOL架?
諗緊聽日ALL唔ALL IN好

部00els無輪去到咩game都係助攻機體
Line個隻都係咁

其實all 得 3部限定3部都有用
配菜都好勁 除左部rx78之外

唔會超熱源呀
佢8月先完左個咋喎

格fa uc 已經抵all, 爆機寵黎

我屌 x3呀

肯定係課三送一？
定係講緊四回保底都可以用石抽

利申 斷尻估

課金抽 有三次11連送一次 仲可以4次補底

ELS 00q 咩技能？

呢堆又唔太吸引到抽咁多下

未有射安洲 要抽到為止

點都會射兩個十連落去
個pool淨係有x1kai

巴打張圖cap得靚

Els 00q個技勁唔勁？
一R內全體數值50%buff
有無1.5倍攻

格FA?

會加50%攻

緊係勁
仲要打全體

課金抽哂3次先用銀石

我想問，00每日派石仲有幾多日派？派到星期日？

邊個進做5星好d

睇你多唔多獨角 多獨角既話進巴納吉啦 哈曼擺佢做艦長

點解金色杜門無得進
得個別先有

隻00係防？

多謝課長

好想課返下

聽日準備射2000銀石

餐飲餐食餐餐清 all in

我留到200石now
聽日就屙煙
三款00剎那有晒就睇下中邊隻00q/00

10000點就課撚硬架喇

課金四十四抽中哂目標的話，00主角四部機就差妖天，今日派多100又夠十連，就抽撚埋佢。
我要elsooq同藍七劍咋

3部00就算抽到都要留石爆體打活動升技

跟

00小說好唔好睇
果兩部7劍係v 定小說？

每日一次免費個個
係11連定1抽黎架呢

但依家好多新關卡都防暈
變相實用性又唔太高
依家反而係消除效果個d仲好

防暈好少每round都防，捱再去佢防暈效果完果下就win硬

而家都係要儲全屬回hp 回sp 為首要目標每屬x2最好

其實隻GAME有咩技巧? 我HEA玩基本上多數AUTO唔太了解過

玩狂暈隊慢慢磨過英雄試煉 0傷過關

想問下我有5星kfc 係咪抽兩隻格fauc 加部sp就可以暈

我以為已經完左，琴日all in 1000石落00q到

多謝課長們讓我有遊戲玩

好似一部已經得

咁應該要滿超發

今日用下面隊攻隊橫掃返之前d防英雄關，太屈了

你地有幾多部5星? D虹晶咁難先有 我得2部

認同
同埋多數Unicorn技一技二都實用，double SP好實用

做司令個任拎左1x粒

得1200石
準備all in了

下面隊格team 回血一流
btw 原來格nu 用技+積根用回血技都可以出到合體技

係wo
我岩岩用射獨射delta plus兩隻都用二技都可以出合體技

不過回血team我唔用積根用ta
有得博埋暈

積根好似絕咗版

玩過咁多隻手機game, 呢隻算送石送得好鬆手下

有返馬反驚佢無咩
閃光仆街仔用積根有專

其實els 00q 有冇動畫入面打過人?

等緊s復刻出嚴選 愛機

因住佢tk

用馬夫迪咪唔怕
用93look就好難講

無 動畫出得咁短

做好all炒粉的準備了

咁啲技咪鳩噏

無出

1000石els 3號骨 獨角
收工

600 石新安洲 紅七劍

歐洲人上身
1000石，除左x3同紅7劍
每部各一

中

開倉派米呀

我同你完全一樣

750石+2次保底
藍7劍00同高達之外中曬

好彩之前無將d 超發即刻食哂
呢部els00q 點睇都屌打堆大pool機

銀魔剎那係咪會出

1000石中 els X1 x3 unicorn 2部7劍00
終於感受到兩周年氣氛

好易中

有x3已經滿足

on99

其實部els 所屬唔係天人
Feel到日後出熱源剎都開唔曬d技

1500石就係唔中els

真係開倉派米救濟大家

屌, 冇肥料升部ELS, 邊到有得買

2750 石， 追唔到uc........

請問點解00ELS打BOSS咁廢?係咪冇加成架?

隻超boss有某d回合會加防
你唔消佢buff就會打好小

但佢仲打得小過我部雞4星EXIA喎

屌牙 出隻熱源唔係屌打超boss

一個十連先

抽埋隻00Q咪得 消BUFF呀

即係係00Q先有加成? 00QELS冇??

大pool 不了

係, 00Q招技係消敵人BUFF

LS晶片食完係咪冇得拔除?

無得拔

咁唔撚食住, 得攻擊I

唔中藍色七劍......

ICIC! 明晒, 唔該你! 機TYPE有邊部係消對面BUFF架

而加冇得打els 超boss
早幾日仲有得打

之前為左兩周年課左一萬羊
大家覺得之後再出三次十連送一次十連機會大唔大?
想從舔盡著數嘅角度隊哂啲金落去

千五石 6十連
三X1改 兩X3 UC 藍色七劍

想要ELS quanta有得刷超發動同埋射安洲俾12妹坐

750石心滿意足

5次1連中得兩架獨角 一架x1

今次超boss 睇唔到隻野幾時上防御buff....咁點消？

你地係咪都係咁？

已經冇石
想del 驚

有得LS好過冇啦
我三X1改 兩X3 冇LS唔想入隊 擺左喺度

非洲巴打揮手
我都一千石得兩隻四星
一藍一紅打超boss機

44抽04星

好野， 專心玩ggre

今次呢個真係黃金一小時,後抽巴打好多都中伏

仲橙過禾

FA-UC, 爆裂空皇(X嗰隻)

一千石中得三隻
好想抽藍7劍同UC

齊哂腳真係好正

好易中
係無剎那機師

我攞uc同你交換

話唔定聽日你免費抽一抽ELS呢
祝你好運

其實係咪笨大岩岩開pool果陣較錯機率

個攻略網 兩部卡碧尼mkII都比SS

低c加攻防2技， 其實ok

係唔中格獨角

請問Zz打咩關最快刷經

你唔係無呀？

有無個網？想睇

Google “super gundam royale wiki” 第二條link

唔通強運絲打今期8隻中7隻

一隻00都無

我地都係高達！

btw 我未中els00

00q els係咪用是但一隻剎那都得
有冇邊隻款勁D

els 00命中好低 打超boss試過miss

今次1250石中10隻4星好滿意

好彩課金出 唔係真係會想del game

公平咩,我夾埋免費抽先中8隻

抽左兩晚都無00q開局
人係唔係都要抽返黎？

未玩過

上淘寶買個石號抽熱源 抽中格uc 夠你有排玩

上淘寶搵過但搵唔到 唔知係唔係打唔岩key word

2000石都追唔到els 00q

課左。四下補底得補底
紅7劍同2x ELS

我全部中哂係唔中els 00 唔追了

超級高達王者

轉殘體字

做乜鳩

食LS技隻機未進化會唔會俾廢技我

唔關事

屌中左命中I

本身hp已經高

Zz邊關好刷

free 抽中

隻野三圍其實有d差 係血高

技係buff
要平衡

cost又低呢

係wor 重以為係23

25

其實已經夠數再搞一次超熱源⋯
不過佢話年末果個係投票

上年十二月紅白， 之後一月就超熱

利申 all in 左紅白dum春

我食到stun guard

上年未開始玩 想問下紅白係咪大池

都係搵唔到 唯有繼續刷
突自係唔係要再等限定祭先有？

我喺哩間買
[url]【超级高达荣耀王者大乱斗】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥gfzV05GeJPK￥后打开👉手淘👈[/url]

yes
分左紅team 白team
各自有pick up+中古機

留唔留石好,驚佢出ELS剎那

留啦,有咩咁 想要

我終於刷到ELS00q 係唔係要抽埋剎那個人？

係咪得我一個刷哂石又無00落袋

友情抽出4星機

mola mola 你運氣用盡

原來高達有石頭號,柒左
個陣就應該買個石頭號抽超熱起手

話說之前話用els00打boss反而細力左個位巴打,係咪冇睇到els00係打全體而且得特大攻

咁其實算唔算廢?

Free抽中咗格uc 早知尋日唔追

真係好少見

熱源機⋯都估到笨大點會出咁勁丫
量產到乜咁
好野實出落大pool

但今次最搞笑係隻大pool 00q都好一般

其實隻els00幾好喎認真
我用佢打超boss 全體攻特大車落去個傷害同5星熱源exia單體超特大傷有得fight喎
再加埋2技解debuff加回血 2周年熱源一啲都唔失禮

仲有250石應該抽人定繼續抽熱源祭機
els00q開左局

唔追熱源既等下
覺得黎緊會仲有一劑

已經無曬石
連超難關都全部打完
英雄關又打唔贏

打緊最後一關決戰
決戰石枯乾
得返英雄
仲差一百石先多一個十連

打超boss 好勁，好似連援護都buff 埋，打到4萬幾
（計法可能同全體攻擊力總數有關）

搭兩部勁機好爽
試過尾turn 三部都打過十萬

想問下咁多位巴打意見 如果你地有3隻00els會唔會食ls

會
00els 1隻就夠

我搭部12連Nu配5星寶, 超boss加成， 扣勁多

一隻5*00q 二隻波2，加一隻開齊技既熱源kfc
隻00q最勁扣過120000

利申無科

巴打你地有冇用不快感 得ＬＶ２唔知放唔放出黎用好 開唔到技好似扣得好少叮咁

開到就好
開唔到就碌撚

我無用， 強攻
Z補完sp可以連射三下， nu兩下

有KFC 基拉呢類熱源人減防減回會優先用，之後先到科再到不快感level 2

咁紅00 7劍呢？
都係有3隻，自唔自食好？

呢層...
可以試食一隻睇手風

所以kfc要優先5*
全屬都有勁機

基本上只抽熱源 所以D機屬機多到爆炸..防屬4星都重係得4部..
幾時先再出熱源攻防機

攻防熱源好似得明水god同p自p高

抽到兩隻係咪食左一隻佢 定兩隻都用好？
同埋右上個金色EX logo咩意思

越boss真係越打越谷尻氣
成日諗住自己開boss就開唔到
見到人地50lv得一人戰鬥中，無扣血就既入
次次第三四ro就ko左
排9 10
唔入人自己打晒8x體都發見唔到6次
以前都唔係咁
我屌你笨大老母

如果射type有突機先食啦
無就用住先
自食左ls就會著燈

其他射機還可以嘛巴打？
咁個EX logo有咩意思架？

基本上依家只會打58分鐘1 HIT果D BOSS
少過58分鐘都好大機會幾ROUND就比人秒左

建議留返嚟用

有巴巴托

j到出血

前後應該三千幾石，最尾清英雄關
一開始諗住有uc就停點知死都唔出

巴打新玩?點解得咁少機?如果新玩點解唔淘個石號9500石?

放心，我sort 左d機係第二頁

4次11連課金+5次11連石抽
差隻原祖 但中咗四隻x1 同兩隻uc
想講石抽真係好伏

好感動 2500石終於中左els 00q
日日刷超難關刷到人都癲

話說新個隻刹那岩唔岩els 00q用 仲有二百幾石

免費抽出 藍7劍
終於有我份

等熱人刹那

好似未出過，有錯請指正

EX解升滿咗Level後，再改做埋既意思
有玩PAD的話，你當佢進化咗理解啦

4星 > 4星EX > 5星 > 5星EX

明白了！

啲進化料打咩先有？

新手想問部紅色00自食左3隻
中左hp回復1，命中2，回避2
咁樣算唔算好

回避就一定唔太好
命中都係好既

近排派好多虹晶，升左幾部都有剩
而家用哂金晶等明天新關

其實點淘 search過唔覺有D咁既野

虹晶多到傻 金晶完全唔夠

想入返坑
刷首抽係咪都係要咁耐
有無邊部好

刷首抽一直都係睇運
好難講話耐唔耐
至於邊部
而家是旦一部熱源都開得啦

係咪呢個 ？朋友問過220左右

我愛哈姆 但我無石

有3紅00r抽喎 抽唔抽得過？

用左2000中勇者式 呢隻堅係有愛⋯

新手依加有十抽
應該抽邊個好

今日完熱先番

我愛肥仔 但我無石

想要十三妹 佢就偏偏出囇另外兩隻俾我

而加先有哈姆
屌你老母哪有石

真心開心,呢堆pool完全係幫我慳石

有無人過到個2星up 對面隻機屬一野打2萬

忍手唔好打兩隻卒

每星期會有唔同屬性材料嘅關卡

應該話係每日

Thanks 而家重差一同二未3哈囉

想要隻防O gun

★1機体パラメータUP 即係點

要用1星機去打

係
超煩
先殺BOSS再殺兵

拎兩隻5*星搭一隻1*就ok, 狂打中間果隻就完

隻王會幫你回血 全部一星都好易過

？

唔夠努力打唔晒

me too, 得15

但人機 45*晶換晒就收貨
唔想食肝美健

一抽入魂

邊撚到魂

作為 00 fans
計埋熱呢個第7個00 pool啦
笨大你無野下話

聽日有馬反pool 仲要應該唔只一個

應該有防type cca or 仆街仔pool

應該係防type綠光nu + 攻type nt卡德

推石德卡同推石積根有冇合體技

終於有彩咭拎
希望唔駛肝

幾時先有白卡抽
有哈曼冇白卡

好彩留石到月尾姐

唉，me 21，但之前換錯左9粒

部nu渣住szb駕使倉， 可能馬沙都有專

係就正

自食左一隻加爆左15粒銀石

差一

好似els抵升d?

唔係咁撚痴線下話
想像想套動作係飛去人地度
當老馬個波係螺旋丸塞去人地度
再用監視器修正拳
一定好好笑

唔係換左00咁傻豬下話

利申 初頭差d行錯步升釘宮

你抽果部好野黎架 上五星有降傷99%嘲諷

自膠
我冇呢隻

我係els果部

我上半升滿左隻lv14 的transam raiser 先

以家先玩首抽咩機好?

00q

刷到鳥!
求好友 ID:44162873

咁易刷架咩

屌，得我冇

5*...
btw 我有呢隻已經夠做

期待
再升熱源馬沙上5星， 坐佢正哂

三刀流刷左十次左右啦
以家是咪跟住初心者任打就得
因為怕晒資源只係升左00Q
Login event送果隻Exia係咪可以升一升黎用?

係塞落人地度之後推出mon

完左boss就會抽到

痴撚線個波都唔岩SIZE 雖然係sd高達

我係咪認真左?

唔係點留意到個波

距離問題啫應該

係咪2點有NU POOL?

儲石抽熱人，唔會比佢引到

對住nu 即刻0抗體

嘩 2星好難打喎
全2星隊一定滅團架喎

隻nu好搞野 掉馬沙個波黎打人

無料抽

free

新NU招演出真係笑撚死我

free 11連加250石11連都唔中NU
得番250石唔知仲抽唔抽好

好勁隻NU 又打得又回血

明顯先係2週年主打大pool..

ALL IN 左ELS00Q

Lv 80 超boss 個名次報酬係咩
我見有人打到成5百萬刷名次

原來頭五有50000 pt 至80000pt

齊來推石仔

新手想問
點先可以加隊伍cost 上限
between free 抽中左NU

3星射nu 同3星格沙比 上到5星幾正

姐係一齊狂推就有？唔洗打排名？
btw 隻LV80 boss多血到。。。

個無料11連係得一次定每日一次

1次呀? 每日1次點引人課

得一次啦
未抽之前話你仲有35日可以咁做
如果每日一次會寫住仲有廿幾個鐘

嘩屌 之前抽極都無sf 今次250石就搞掂

免費十連中兩四星都係Z plus A1洗洗運
禮貌性250石中左四部四星
舊nu 新零格斯 攻獨 同埋隱藏大獎吞A攻屬回sp機

呢部我都有 我都係覺得粉渣正啲

禮貌性10抽炒 留石

抽唔到nu 我只係其中一部積根

好勁咩
我覺得都係一般般
回血係幾好既

夾埋廿幾下 中猛男同x用浮炮兩隻濕尻4＊

嚇撚死

80lv boss ，頭幾位打得幾大力都沒用
肯定個個都去搶50lv

80lv 頭5名 50000pt起跳wo

姐係今次打唔爆隻80lv 都拎到排名奬勵？
咁我誤會左

唔打死都有獎？
堅唔堅？
血多到傻
唔係咁易等到人收尾

免費十連中....cls

冇防nu真係唔好打80lv，同推緊木星冇分別 原來係00q隱藏活動關卡黎

我用3＊靈格斯一珠打到1.5m

要換戰艦！唔同戰艦有唔同cost
愈高lv買嘅戰艦愈多cost

ching你搭咩機？

1次1.5m 1次1.6m

有冇咁堅呀

上唔返1.6
要睇下開唔開得晒不快同埋爆到幾多下必

btw 如果我有防nu 應該可以推到隻阿古捷斯去太陽火葬佢

最近手氣好好，差人未抽到，我要處女座

1
免費11抽中咗

server死死地
0 4星仲要唔俾人拎

有無巴打知咩事，我開唔到

要上日本 app store 更新

我呢隊差唔多，都過到2m

鐵陽具.....

妖係咪死死地ser

係，出咗公告

派石

想問下我要點做? 唔識睇日文
唔該咁多位巴打

想問有冇刷咩關升lv 最快

Thx 巴打，更新左ios11垃圾到仆街

同問 我連d石都拎唔到

原來咁多巴打都係咁，嚇死

1000銀石冇新NU 而家搏單抽中

隊長技LV要點先升到?

凌晨500石⋯三紅00R同阿修羅要等下次

食返同number角色

原來要重課先得

750石博防type阿寶，最後一次十抽見到4金，結果完全唔撚關事

一直差防type隊長，有勁機都無用

早知唔抽00Q啦

呢隻寶勁咩 同埋防隊長如果唔係50%講真唔太好用 0傷同10%傷爭好遠

勁過舊個隻
但一定無上次大池個隻咁勁

type隊長等細pool先抽啦

但係細pool好似十年都唔出一次防人

上次追到seed d虎叔 超好用

忍到手唔洗課啦

上次防細pool
虎叔 00阿妹 都係防隊長

呢隻勁D定而家POOL果個阿寶勁D

機體進化材料要只有日曜關先打到?

升機體果D EXP晶片邊到有得打? 好缺

係
或者boss分換

6-8 10-12 7-9
有exp片打

今日晚開昇格戰
我新手未打過
傷害晶片好吸引
但1000名係咪好難入？
又係爆肝玩法？
有冇巴打分享下

唔同隊用 一隻攻一隻防

做隊員就通用

我有冇睇錯，又250石

呢隻GAME真係好良心, 頭先收完石11連中新nu

中就良心 唔中就狗肺

隔離好多game都冇咁多石派

你岩先炒粉會唔會講呢句先

起碼有個機會

派石俾你爆死
咁都良心

派左差廿百五石，冇抽
留抽艦長爆死

派完250石，話咁快聽日就無左

爆死左 但fd中新nu

strong hold呀大家

今次好似無100石送

一日一回無料當送左

靠1日1回

禮貌十連算

有無巴打知道打邊關會跌3*nu?

1006:205-228-517-181-997-1043

入game彈呢句
有冇巴知咩事

backup完剷再裝

想問下呢粒進化5星素材係咪一個Event換得一粒?
咁升一隻5星要打三個Event? thx

邊位巴打咁重怨氣

頭30

通常一個event boss換一粒
之後活動後半個個關會送多粒

天運係台灣既廢課

跌到2500 點玩

佢昇格d AI係咪識自己追sp機黎打
仆佢個街下下都3部一齊打我部粉渣

好似係追最弱果部
我格ta 機fauc gp02
下下咬gp02
有無巴打有攻略

Gp02無咩用啦
佢衣家ai有艦長技
可能會比佢cut dmg

有無建議隊形

但gp02已經係我最好既aoe

iktf

你一係用gp02 + els + sp機lo
但要冒比3部野圍秒sp機既風險

無els
同埋個險冒唔過
連gp02都只係頂到ro7..

無回hp機邊頂到7rd

呢個係咩event 可以排

粉已炒

拎250去抽嚴選個3部好過

有機會停人地果3部?
其實我想問下昇格戰pool果架freedom有打全體有冇用?好似幾勁下

40抽中林友德

機tpye hp +16% 幾正

750石都中曬3部
好過抽艦長
抽人我一定唔會中 唔知點解
個部freedom好似無咩用

雞蟲+流星號

今次昇格戰pool對比上兩次 無咁吸引

免費一抽

差新個2個人

10抽中林生收手

唔齊有加成既機唔知點打昇格。。。
後面gp02 加普攻打淨一隻都比人砍4-5千

多謝營運

新手表示打昇格無從入手
成日三圍一
一回合放我萬幾血
仲慘過打英雄關

盡曬力都係得13萬
唔用2部gp02/其他神機真係好難上14萬

點上13萬,我13萬都上唔到

固傷+sp+hp回

最後死一隻先打得晒7場

佢好成功迫到我違背左同一隻唔會升5*既原則

ching你點出技順序？

雞蟲隊長技加命中笑撚咗

新手玩左幾日想問下意見
一直有爆下故事/ 打下特別原著關之類 但係次次打得幾關就冇體
升LV又唔易 跟住強化機體D料又成日唔夠同埋好快又冇錢強化
其實有冇話岩岩玩刷咩關可以LOOP住升LV/有咩關可以打到多D強化料同錢

依幾日半體刷強化同錢
下個週末半體刷ZZ關可以升LV
不過得兩倍EXP都好難LOOP住升LV
慢慢玩 等佢出三倍EXP
就上到200LV

利申:200LV新手

500石全3星

我一隻滿技 一隻25lv
uc瘋狂二技
兩隻gp02輪住放核>上彈>放核 loop
uc滿260sp就間唔中炸一下一技
睇情況用uc技

出通告warn人唔好出cheat

hp回用2技?

會唔會出ELS剎那架
又想留石又想抽哈姆

頂.......用GP02 X2 加回SP, 狂炸完場....
扣過血都去到14萬分.....
可惜冇五星UC專人.....

衝高分一定要砌個靚陣嚟打
肯課肝都唔得

利申粉渣基魔,GP02十二妹,機NTD巴辣雞 全熱源人
推攻但硬接招
加啲運人地打我MISS嘅話尋日打到144870

你隻粉渣唔會俾人打爆？

我明
我都係同一隻唔同留2隻
gp02例外

個個都打到13萬up
我覺得自己是0

gp02我有兩隻 4* 5*
今次為左佢專登升埋

btw 全部無死就....

今日可以休息下

唔死都扣hp, 點解咁高分？？

-6地兩隻滿血
一隻5成幾

11抽抽中臭雞

大大力
五星左隻防nu第五round開大技一野打240000

我無

好運嗰陣都剩過萬血咁
如果第時用グワジン有四回單體就仲好 而家用大天使
不過我未買到

想問下搵果個3星人，寫住積根damage 20% off
係指敵人係積根減傷 定 個人坐積根對於任何damge都減20%？

升格戰係咪每日打一次上到第一就夠

係

佢做隊長 全隊入面嘅積根都減傷20%
即係佢做隊長坐積根 帶多兩部積根 就三部都有得減傷20%

又唔係好有用，等熱人搭單出先抽

下下追打粉渣

佢好似專追血少嘅打先

我中3隻

今次好多嘢換，呢家先夠分換第二張pilot卡

唔係張張4星都升到5星

我升左三日月

昇格可以送兩張， 想升快d就換一張都夠，
長遠就肝晒佢

想問呢隻 寶勁嗎？

防隊長， 正

肝緊第三張， 但係無換水晶

參見女帝

我想要阿寶😂😂

免費一抽，正身中高潮眼，分身中林有德

免費抽3下都中伏

同

上次都中隻藍7劍

最高都係打到13萬4
如果有多部gp02就好

兩部你都唔會無間斷咁出， 一樣扣hp

我有兩部又點
咪又係around 138k左右
有時好運先143k

其實扣hp係搭數百分，主要係你遲遲一個回合end就硬食扣500分果下仲傷

原來d5星晶片可以狂換🤔🤔🤔

yes, 換緊第3張

有無換4*片？

兩周年 step 抽痴撚線

佢d step抽又係終極大池
咩柒機都有

情願抽寶少都冇晒嬲

10隻四星😂😂😂😂😂😂😂😂

我換緊3星nu同沙比

以為係乜pool就去10抽，好在佢送返250石

世紀大pool

呢十部都算係咁

你都算好彩 咁多new

我10抽得一隻4星，仲要垃圾黎

係咪課金個個先10隻4星？

大池有啲伏

梗係啦

點解唔睇下個pool機率先抽

正 中雷霆龜
防隊又齊腳

心思思想抽
但心知中格夜鶯 攻龍飛 同 s既機會極低

算係咁 抽到兩部嚴選機

真心抽唔落手 等熱人算

我屌你老母 抽防寶咁黑仔

超過一百抽
包左兩下保底中風
抽出血淚

補多11抽 又中兩部新機
講真呢個雖然係終極大池
但抽得幾過癮

等陣出兩部三寶唔方唔過癮

隻死神其實有d三寶味
btw 中bamshit已經ok

死神唔算差wo 一技扣單體19999加2回合傷害減半
係二技廢d 回得20%sp

馬反後半整隻沙煞/夜鶯比你嘆就大獲

忍手先

呢樣就實係

可能係駕駛倉only

如果係駕倉only應該同nu有合體技...

呢個pool我都抽咗好多野10連
pickup一隻都唔中
60抽得送個野中3隻唔關事4星

機體進5星果D 3星,4星水晶材料有冇得打番黎?

Event關過關報酬有送
如果要刷，就喺超Boss交換所交換啦

抽中呢隻
升唔升得過

升爆佢 攻龍飛神機黎

Thx

超Boss換埋兩粒都仲係差一粒先升到5星
睇黎呢隻Game要升5星真係唔易
thx巴打解答

最缺係金色四星晶
活動送一粒五星晶一粒四星晶
但進化一次用五粒金晶三粒彩晶
焗你打超BOSS換

我都抽中佢，但我個隻係格屬

下轉個boss係防type，會出攻tpye的

same
攻type 2技好用到。。。

如果有攻呔呢隻打軍階應該幾好用
gp02 龍飛 回sp

拎部射新安洲頂住先

實測過 sp機比3部圍死左

如果sp機有23k血以上？
因為我平時果隊係gp02*2+fauc
電腦會打我第一隻gp02

會揀打低max hp個隻

10隻四星報告

咁樣10抽要幾錢

其實5 steps共30抽
包中11隻四星 實際應該中到多過11隻
共¥6900

正常3次10+1抽要¥9000

見你地收獲唔錯,但我都係課唔落手
等年尾算

2千幾無料石爆死 一堆垃圾
唔係中到00力天 堅想del game

你同三都幾有緣

如果攻龍飛同射新安洲一齊開盾個效果係咪一樣

你講得啱，個倉仲有幾隻
三喺呢隻game好廢

換咗第3張， 第4張要6.6mil, 改換其他

想課5舊抽大池

just do it.gif

應該唔會疊啦

碗仔
講過消息比你知
開下半boss會reset d 換pt

當真？

really? 之前唔會喎

唔見公告有講喎

cls 點解可以打到咁多分

有防nu 有人權

冇防nu 而家先夠分換第二張

我講下姐。。。

我都未換2張，仲換機。。。。

岩岩試左格nu個連攜
真心

廢

勁在積根5*回住血黎合體技wo ching

實用性在於邊到?
打英雄我驚比人秒

……我換左一部積根同5星晶 卡一張都未換到

積根 5星晶 彩咭一張

到下半場轉攻未呀
防team唔夠力

就算轉攻，都係要有封面機先有特定buff
系列機只係回sp，根本就迫人抽封面機

得隻攻hws nu

2周年抽停左

?

依家唔比抽

可能有bug，係就發，印象中之前試過課金既可以退點重抽。

好後悔無抽

今朝抽過，依家好緊張

有無得退石

今次cca msv都有補正，下半場波士應該都有。
如果玩左成年或以上，唔少人有里隻

所以唔太擔心。

我想問一問
呢隻馬沙招技係咪只限佢自己一個用返同系列（Z)既機？ 如果我其他隊員都用同一系列既機 食唔食到佢呢招技既效果？ thx

日本討論區有人推測可能是石抽的廣告圖有造成使用者認為只會出超熱源的有利誤認，這樣就有可能觸犯到日本的景品法

咁都得 咁應該就算賠都唔會賠太多

邊係， 系列機都有加成

係 我用格nu都有補正

我已經係收害者
但衣家好似剩係停左石抽

受害者+1
果時兩點見到圖諗都唔諗就11首

我都係
佢幅圖又衰，咁多超熱源做乜9
咁佢送得250石又2週年以為佢咁好死啦
點知原來唔係
送番250石俾我啦

本身丟左 250 到 300 石入部機到，退返哂就好
退返就唔抽呢部機啦

我係以為禁入去 封面果幾部係pick up
本身想要機獨+射Z

會退返就好，係大海入面拎返d石出黎，
伏到pk

每人500石啦起碼

幅圖更新左

俾返d石我

賠250 ，仲要你有抽過十連

11連賠250 單抽賠25 另外全體玩家額外賠25

好似係咁

好過無 有得聽日抽新沙煞比

如果抽5 step係咪無得賠 ？

5 step 無出事，唔賠

每次11連賠定點？
我22連左

應該賠一次

巴哈：

補償方案是：
用銀石／金 在該池中執行扭蛋，每一回１１連就補償２５０銀石！
用銀石／金 在該池中執行扭蛋，每一回單抽就補償２５銀石！

其實咩事要俾返石玩家

姐係賠足

好大機會炒車⋯

預佢賠275算

唔係好明,即是點 我見都幾多人中4星
中4星又有石賠唔係好爽?

因為個石抽封面圖有誤導成份 有人以為個池全部係4星

咁係咪俾返千2石我

咁良心咁抽左d機點算

應該照keep

有石抽攻沙撒比駕駛倉

咁抽左咪好著數

所以唔抽咪蠢左啦
抽左d 3星我都賣曬 佢可以點

幾時先退番

估2點

邊個知會有賠石

好多game都有類似事情
之前pad試
扭合作A 抽蛋機點知嘔其他合作B蛋出黎
佢賠返晒抽過d石， 蛋照keep

我指邊個知笨大今次柒埋啲咁既野 點估到

目前都係個台灣人估賠全石姐⋯

其實我都係因為張banner先抽😂

275石都夠 畢竟頭22抽都抽到好野
賠足就更好

最蝕係我呢啲淨係課咗step up既玩家

all in 左1250石

有幾蝕
你坐底11隻4星喎

沙薩比出技動畫

就當大家都係精明消費者冇睇錯大前提下
選擇11抽玩家派多250石
選擇課金 5 step既就無囉

屌 早知唔追攻龍飛
沙煞比勁好多

抽左750

有啊 巴哈d人話你抽幾多次
佢賠番幾多次既石你
你最多都係無得拎番d金姐
你仲賺啦 保底有10部 仲要免費

你剩要個盾既話 龍飛勁好多wo 70sp 差唔多2rd可以開一次

岩岩玩左一個星期有千五石
人機各20抽都唔中封面
得番500石仲追唔追沙煞比好?

石呢你老母
幾時派呀

我係你就抽馬沙算
呢個馬沙幾勁
抽中可以等年尾復刻夜鶯

不過印象中公告話好似淨係賠10+1
無寫會賠5 Step抽

5 step 係唔賠呀 因為引起誤會嘅得石抽咋嘛

佢唔係話金抽同石抽咩

應該咁講 保底果部唔賠
另外一部就用金抽定石抽都會賠

抽多500石人,全3星.....完了吧

重擦啦 你都係玩左一星期姐

講明係超11抽
唔係超Step抽

對架00Q有愛唔想re....

唔中就下次啦
新手我覺得都係留石等月頭熱人同月尾熱源機
起碼伏機小好多

認同 留起成個月應該有2000石左石
去到有勁機既熱源先抽

仲要20幾日 你岩岩玩 仲有大把石未拎

點先可快速升lv 買艦
根本就唔夠cost 放機

星期六日衝半氣雙倍EXP關啦

收到晒,唯有慢慢玩等熱源

好
平日都係過下普通關？

過咗Z Zaku同250石之後
獎勵係援軍台詞

1000石抽馬沙全炒

用氣解quest拎石拎獎勵
有氣剩再睇下刷素材定打普拉關

提多告: 11月半氣關係隔星期六日出

第一個星期六日係seed半氣倍Exp
第三個星期六日係W半氣倍Exp
第二四個係肥料關半氣

跌撚左去隔離

快撚d賠石 bandie

佢老母
仲想用黎ssb
dllm bamdie

打今次超boss搶分好似綠雞有用d
超特大超boss加乘

冇封面冇人權

單抽中當期封面機
好感動
對上一次中event 新機係攻turnA 月光蝶了

呢隻應該係神機？ 全體半減2ro

頂！3超出古董

如果有埋今次隻5星馬沙 的確好神

所以咪話中伏
個個都諗住起賠石pool搏攻龍飛，點知隔兩日出隻勁n倍既⋯⋯

第一次出果時抽中，我人生第四部四星就係佢

龍飛依然好有價值既
無記錯好似有高暈

Btw 巴哈d人話夜晚12點後抽會易中d

2超2古董
又升LS

呢d嘢我從來唔信

我信夜晚抽易中啲,因為冇咁多人搶

經常3,4點中到超熱
就算中唔中COVER都好
起碼有得叫下先

搭正00分或30分易中d

250石 繼續多謝營運!!

成日都係你

其實我主力抽0093同UC系
W G 00 嗰啲完全係儲石mode
見到有愛系列先會抽，同埋唔中一定唔會連追
Btw, 用心玩住game感覺會易中啲

00V部肥仔都好勁
新一代盾機個盾都係放落一技
不過5星人好貴

3000石中綠雞 ssb 同馬沙 滿足了

turn A 最想要
2000石出turn x

有無人知打咩關最多一星素材 升超發料升到用哂

我想問一問...邊隻係龍飛?
斷左坑一排,近期先玩返

關唔關你事呀?

條link copy唔到既
Uc msv個隻

係唔係5星左招2技係有盾果隻?

中左射tpye 姫c

係 一隻攻一隻格

每日一次
石呢你老母bamdie

屌佢老母，仲唔撚賠石
石呢你老母bandie

想要石

屌你老味笨大永遠抽人都抽唔中

要安慰自己中到封面已經要還神

屌bandie

唔係諗住扣起石等過哂馬反先賠呀

賠石公告排到第三頁，隨時等超大池完左先回返黎

算好定唔好

差啦 得部theo sf有d用

佛心神營運

熱人胡索

唔知月尾會唔會出埋熱源V2AB

唔係掛

賠左石啦 賠足

竟然係胡索 想要羅蘭

收到石即刻十連，結果有啲微妙

抽左500石 即炒

算啦 當抽堆機打超關難同英雄

聽日送多100石比你啦
聽日d人廢既
我抽左1000石都抽唔到馬沙
仲慘過你

賠完石即黎20抽
得隻綠光unicron都抵
即刻進左5星

。。。。。。
其實一般。。。

Fa綠獨先勁 呢部麻麻

如果有五星kfc 就唔錯
呢排又咁多虹晶
打超boss turn turn 射都好正

綠光獨角獸幾時會出感應盾版

我用陳攻獨搭五星KFC
打超boss效果好好

邊隻叫kfc

巴納吉

識野WO
我都係咁玩
4*UC MODE UC+5*攻NU+5+攻NU HWS 爽YY

5星左舊射獨
有貫通大部分防屬超boss都入到隊

呢部好用嘛？

7槍 sp機

入得隊嘛？

升一升超發
如果唔係無限回sp唔到

要點升？有咩用架？玩左冇耐

食同名機 or 食四星超發動coins

你哋如果2週年呢堆封面機抽到重複，會唔會自食升LS？

我就4星攻獨 + 5星攻Z3號機(dmg up II) + 攻Sasubi

機屬等好耐都唔出全盾機⋯

yes

機屬god係咪得自身盾？

有無人知佢係邊個？

揸f90? 之前嚴選出過人同機

講真唔係好多部有必要留2

你哋邊類機會留2部？
我考慮留多部既原因係驚英雄關有用

之前食左部格uc
諗返起都覺得傻豬

唔係好明人物技能係幾時發動
係一入果場戰爭就發動定係每個回合計?

同series 有一隊就唔留

gp02a一要兩隻

唔是問題
有5＊kfc就一隻夠做

3星就有

想抽隻胡索揸之前隻v2 又全3星

500石一隻f90定f91 完

呢個pool係咪一出4星就係封面果8個人物?

750石 2隻路人真 ，基魔 三明各1 ，留石算

第一次11連抽爆嚴選機
係咪啲運番黎啦

咁你唔洗抽熱源了
要還的

佢歐洲貴族……

抽左1200 還撚哂

等佢出新肥沙
呢隻無咩特別

試過一次熱源出得唔錯之後...

隻胡索都幾普通下

之前隻上半身v2專駕 其實係廢

認同你個睇法，真係同系同屬要有一隊應付英雄關
如果想追滿分輕鬆啲，應該要留4架GP02
有兩架就穩143000+

已經追馬沙追左1250石，乜都無
隻game玩左一年半，一隻4星馬沙都無
垃圾笨大，我最中意係馬沙你知唔知

無限盾都唔特別？

本身部射新安洲都已經係無限盾啦
有咩咁特別

我都鐘意
好彩有0079 熱人

Btw 馬沙熱人d技係廢d

750石

唔洗sp機wor

部嚴選人妖既數值 仲勁過大pool既力天

D技仲要一樣咁滯

心大心細抽唔抽人妖
但抽黎又好似無乜用

知，所以先唔中

笨大迫害

一抽中寶少

200石一隻杜比亞
收手等熱機睇下係咪v2ab先

好靜

臨尾終於單飛命中偽娘 結束呢個回合

一星灰色改造盒邊關跌得多？

4星EX 格nu + 積根 + SP機

呢隊打d英雄關夠唔夠做？

應該第1 ROUND就比人收皮

幾時有英雄關

無盾真係大獲 格夜鶯幾時復刻

英雄關要睇對面boss針對性組隊

屌出s
要課金抽了

拉拉勁撚到

如果Nu, UC有專就正

好勁咩?

你睇
下減防招技 射機就得

有愛？

有愛之餘
射屬sp機黎講都數1數2

升左舊lock on 機
但唔太好用

但係唔可以每turn回， 又無得升超發動

sp機黎講lock on細佬完勝

希望佢會出s系列既機
Z+ fazz 新版exs

ngo2用V部紅JJ

部野太樣衰

Btw 見到你係比利時個post 留名

超難關限cost 有咩好建議

格fanc

係wor
謝

敵全体の攻撃力が－10%機体とパイロットが同シリーズで更に－10%

呢句係咪指要同勢力先可以-20%？thx

要同一系列、故事

唔洗課

gp02a幾時肯加ls...
賈圖幾時可以上5*.....

應該特等唔加
gp03d/哥奧都有

加埋就屈機 整返個加血

加血不了
轉打sp機就仆街
加防is goodest

其實有5星賈圖就夠
再加隻打全體機， 頭turn清

唔會開佢升5星啦
一係佢就改昇格專chur你gp02
如果唔係昇格戰應該頭10000名都係gp02

肥沙升5星ge話，話射安州勁到。。。

無射安洲

原來你都有機係無

btw 我最後升左馬沙做5星

你都係啦

無肥沙 得正版肥馬

邊隻係肥沙

專新安洲應該得一個面具啫

me明顯係平民

佢好勁？見佢加d能力好似好少咁喎
我有射安洲咁all唔all in好
Btw 攻龍飛佢係咪都有專

等出新

人唔笑……

我都係
唔知幾時有得再升

等緊賈圖pick 想升佢上5星

以為會有熱源特別篇

假圖正呀

第4隻了，想死

佢個樣係：哼，又俾你中到我，算你好彩
咁既feel

btw,又要開始金銀渣古地獄

升定啦
準備年尾揸neo自護

年尾佢又出新版架啦

0079 超發換左咩屬
好似部部都有出三星

利申冇自護

機
隊爆紅勇 愛美

都冇

隻新超boss有冇組隊推薦?
攻隊我有上期event隻青椒,玩左兩個星期得一組材料升5星,係咪進左隻青椒5星好D?
隊長技係咪用【ID：421】パプテマス・シロッコ就可以唔洗比超boss打得咁痛? thx thx

尻打得嫁啦屍兄
拎第一都係多一個配件

睇黎今次玩法係唔洗追第一
每場入去射兩滴等袋7k分

收到晒

Shit d

d分小到。。。。

用盒換分

用1lv卒機打 慳番d時間

自以爲中左今期神機jester
但就算一野百八萬都係要慢慢儲分

同埋冇得換五星人料

Free rider

一言驚醒
即刻砌隊1隻1星防TYPE入場先

分換曬箱
升左任務機上5星

等下半場ex

唔係好明

ro1就出返黎

做乜勁

慳好多時間

唔要傷害分?
一萬分即係五件箱喎
雖然部機你哋應該睇唔上眼

刷parts大法

唔中佢連攜partner的話真係無乜用

其實係唔係唔洗理排名？

係，入場必有5個改造parts

第一同第尾差1100分同一個升級零件
你會衝嗎

你係咪計小左傷害分
個度都有成1萬

其實發見仲抵

邊度有1萬傷害分,我打左唔知幾多N場都係得7000+幾百分....

10000分係7000勝利 + 3000發現

ok

個活動好悶

有邊個活動係唔悶架?
在抽強遊戲中尋找新鮮是否搞錯了什麼

連d 强都唔掂
超boss 唔駛追分，又冇好野換

呢個先係傷害分

隻驚個gameplay本身就好悶啦

其實平時d event好悶
只不過係早排有2週年活動再加上啲pool係大家都有愛先炒熱

要打9ro太煩 不了

所以學巴打們用1星單機入場快刷

沖左成個星期都沖唔到魯茲
但隻麥基利斯好似幾勁

仆街出deep striker
會窮

邊到有講

巴哈友推測
Gundam sentinel 出左部防屬25cost既機
一係就fazz 一係就s既其中一部

正

2點乜新嘢都無

係咪我錯覺
隻驚好似愈黎愈悶

五星人料好少出， 無乜意欲打

星期二就最悶
又無超boss 又無原作
玩住line個隻過日子

體力長期都係滿 ...

上個月無記錯 又無超難又無英雄

bandie懶閪到

悶

今個月尾有機超熱源

唔係1月1咩 之前搞過投票
Fa綠光第一名

又係佢

00q els 正d

等緊gundam個隻新game
唔知幾時先肯出

00q都無咩用
Els就正

抄clash royale 果隻？

屌你老母，40連全炒

又出多次 f91版沙煞比

但係細c好多

1次ko